3175又突然轉9月倉

又唔講幾點轉
drop到最低點先黎轉?

唔係轉左6月咩

69兩頭尻

巴打邊到睇
上三星個網睇唔多見嘅

無啦了隔離po見到

6月睇黎要人踩人喇

link

入左貨既係咪應該開心

唔係，佢轉係要賣咗啲賤貨去買貴貨，完美低賣高買

咁佢睇6月都係跌啫

長痛不如短痛, 跌到0就唔洗高買了

咁係仲未轉9月期之前6月期嘅呢段跌幅會唔會計？

咁7月 8月都中槍?

佢今日16蚊果陣沽晒都要蝕4蚊喎

即喺聽日又要打折

你覺得佢會$16沽?
我唔信woh....依家得反$11

一定會

9月都已經開始陰住跌

我覺得佢而家都未沽
有咩方法知佢平均幾錢沽

大師9UP 完請條3星友講
之後收皮

你本身有6月期貨
沽出左
反問你所輸嘅會唔會入你帳😌

仆街，妖股黎

過多幾個鐘6月期油跌到負數, 你就唔係咁講.

應該有機制觸發咗 再唔轉 6月期油跌穿某個位就成隻基金玩完

吊命有撚用
都係死路一條